Wtsapp群招人，9upper口水多過茶就入黎啦！

唔想再做毒L 66uo咁就入黎吹個水識個朋友啦
無論你有幾膠都有人接，你有幾愁都有人聽
自問口水多過茶，天生9upper就填表啦
歡迎20歲或以上朋友 (暫無上限)
不接受厹狗乸，廣告，拉人
想搵牀位長潛免問，非誠勿擾